【做雞都有愛老公嘅】女生講「蒲」︰都是開心回憶 但也有人3P完後悔

採訪過程，認識不少夜蒲女生，記者聽到各種各樣的故事。
一個是24歲的阿美。她快與男友拉埋天窗、搞補習社，一臉乖巧，說起幾年前失戀後往夜場裡鑽，要放任要消愁，和一個三十幾歲的男人有一夜情，她喜歡過他。最近在報章上知道他跳樓自殺死了，報紙一小格，她認得他。
另一個關於33歲的Agnes，她說不喜歡粗魯的男人，喜歡高、斯文的男人，最好穿西裝，但從不搞一夜情。記者第一晚去蒲就認識她，她穿得像OL或行政主管。後來才知道她沒有工作，單身，有個十歲的女兒，每晚待女兒熟睡就出來蒲，玩到天亮。
每晚夜蒲行程、飲的酒和聽到的開場白，大抵一樣，但每個夜蒲女生的「蒲」，各有故事。
（女生講「蒲」二之二）
嘉嘉剛大學畢業，畢業前靠補習和搞夜場派對賺點零用錢，她不想出鏡。（余婉蘭攝）

嘉嘉：蒲過回憶都是美好

「夜蒲的世界有點『低B』。跳舞前飲點酒才入戲，飲了酒才覺得個場唔『低B』。」嘉嘉這樣坦白幾有趣，像她的個性，笑瞇瞇從來不硬鬥硬，在夜場裡她找到自己的位置，由以前夜蒲女生變成賣派對入場票、構思派對主題的「燈頭」，賺點佣金，票每張原價350元，她每張賺100元。

嘉嘉17歲落酒吧玩，20歲落夜蒲場玩，玩了5年，上過床有3個，其中2個成為情侶，拍過一陣子拖。她說夜蒲場裡的自己有別於白天的自己，所以用另外一種心態玩。接近真實又開放的那個自己，享受與陌生人接吻的初戀心跳，她強調是「可以回味的初戀感覺，『起雞皮』那種。」她享受在場內一些調情遊戲，覺得白天不會與陌生人做的事說的話，但凌晨時分都做了，說了。

「夜晚飲完酒說話真一點，把你真實一面、情感放大。試就試吧，第二日是新一天。」嘉嘉又笑到眼睛瞇成一條。

酒精對於投入場景好重要，大家迅速變得親密和健談。（陳焯煇攝）
【夜蒲國度】曾盲目「抄牌」 女生講「蒲」：討厭男人扮認真
【夜蒲國度】舞池內是調情或毛手毛腳？ 蒲友︰很清楚男生想什麼
嘉嘉玩的遊戲有幾種，從中賺取竊喜和虛榮。有一次無意，她落場跳舞既沒有化妝也沒有穿戰衣，身披一件大褸，混在幾個女朋友之中，竟最快有男生追求她。「她們覺得我好厲害！這種遊戲幾好玩。」你聽著有點像含蓄地爭妍鬥麗；另一個遊戲是有意的，一晚可能接觸多少個靚仔？最後計一計數，看眾人誰認識最多靚仔。夜蒲場內，嘉嘉一般等人來搭訕，站在吧檯總會有人過來搭訕，交換電話，再到下一個。在舞池內被搭訕，就是另外一種感覺，嘉嘉說，你會感覺有人背後黏住你，跟著舞池節奏。與你同行的女性朋友打眼色，「告訴」你對方外型水準。「因為我總不能掉轉頭望他。如果鍾意，多跳一會，再轉身聊天；不鍾意自己慢慢轉身走開。」有時排隊上廁所男生也來調情，走前「壁咚」一下女生，打個幼稚的招呼。嘉嘉覺得大部分夜場女生開放，主動flirt人，她覺得不太「馨香」。

撒撒嬌就不需付一分錢

「年少時錯覺夜蒲有『愛』，年長知道，出得來玩都不是真愛。現在哪有人在夜場找男朋友？都是為了識人而已。」她拍過十二次拖，最長拍過一年，最短只有兩個月，其中兩個對象在夜場內認識，「兩個都好靚仔，夜場識來拍拖當時要靚仔。」嘉嘉強調。後來她沒有確切地說是哪次戀愛經驗，只說自己以前男朋友都好暴力，常因為打她而分手。其中一個比她大十年，被發現嫖妓，分手。十二個中有一個男生，大學認識，共同成長，但走不到最後。

嘉嘉現在主要幫忙搞派對，訂場，想主題，有的是瑩光主題，有的是男女pair up送玫瑰，再選舞王舞后，令大家玩得盡興。（陳焯煇攝）
剛大學畢業的嘉嘉計畫三十歲前結婚，為了更好地滿足心願，這兩年她沒有拍拖，為了等到「真命天子」所以不敢像從前隨便拍拖。「要求好簡單，希望他愛家人，對我好，心靈契合。結婚對象一定不能在夜場識，因為愛情去不到終點。」

酒吧和夜場比較，嘉嘉更喜歡酒吧，有得聊天、玩骰盅，夜場只沒日沒夜地跳舞，音樂轟炸到聊天要扯大喉嚨。她以前去過尖東一間叫「LaLa」，倒閉了，這次採訪記者聽得最多就是哪個場倒閉，都是沒有印象的名字。「現在去蒲感覺冷清好多，連大場都撐不住。時代不同，我這一代人去蒲都難。大家越來越純情，好乖，許多大學同學叫她們去，死都不肯。」嘉嘉覺得，單從落Club，無法判斷女生是否隨便或放蕩，她見過極端的例子是晚晚蒲，晚晚被執屍；她的純品女仔朋友一星期蒲一至兩次，見到真的適合才上床。什麼為之適合？嘉嘉說，靚仔，可以吸引你的那種「靚仔」，是第一印象和一晚相處感覺。「一晚好難做soulmate的。」

「蒲失去咗咩？對我而言都是開心回憶，但也有人染到性病，有人3P完就後悔。保護自己的方法就是不要輕易上床，但好多女生覺得，你情我願上床不是蝕底。但有時男生一來就濕吻，最憎這種。」但嘉嘉說，她下世仍想做女生，撒撒嬌就不需付一分錢。

呢個世界有閪真好 屌到點都有毒撚埋單 又無人知你以前點同人3P
個老公到時出到街一街老襟無仇報

男人比狗更賤

女權閪出黎講兩句

父權主義不應干涉女性俾人屌臭

女權閪入嚟放低負皮唔講嘢係點

TLDR

長篇大論圖都無張

原文啲女好撚樣衰係咪要睇

哇屌你老母左邊嗰個係咩料

成班垃圾留低小皮唔敢反駁

港女搵毒撚埋單你班毒撚仲埋得咁撚開心

女版吳孟達 聽過食過唔少靚仔

算 我寧願無圖...

她的純品女仔朋友一星期蒲一至兩次，見到真的適合才上床

咁都叫純品

馬小姐

以前屯門鄺錫堃中學好多呢D樣

臭公廁

她的純品女仔朋友一星期蒲一至兩次，見到真的適合才上床。

呢啲已經唔係女人
更唔可以稱做人....
呢啲係怪物啊

純情既女仔fd，一星期蒲一兩次，見岩先上床
女仔角度既純情真係特別

臭雞都有純情既

她的純品女仔朋友一星期蒲一至兩次，見到真的適合才上床

最尾講到唔蒲就係怪人咁